天文台：擬下午二時前改發三號波 料艾雲尼風力增強

一號戒備信號，現正生效。天文台表示，考慮下午二時前改發三號強風信號。

上午10時，熱帶風暴艾雲尼集結在香港之西南偏西約340公里，預料向北或東北偏北移動，時速約10公里，移近廣東西部沿岸。

天文台指，按照現時預測路徑，艾雲尼會在今日日間逐漸靠近香港，預料本港風力會有所增強，艾雲尼的雨帶亦會繼續為本港帶來狂風大驟雨，天文台會考慮在下午二時前改發三號強風信號。

與艾雲尼相關的外圍雨帶在未來一兩天仍會為廣東沿岸帶來驟雨及狂風。

出面好撚大太陽 半滴風都無

屌你未撚星期六日先黎八號

繼續增強 please ~

一早講左星期六日會上九同十號

第日用你喺窗口望出去嘅情況測天氣好唔好？

今日7號
聽日8號